信用卡無啦啦收我年費 可以點做？

申請個陣問清楚佢講明唔洗年費 今日check左突然10月中有筆年費 可以點投訴？

打去屌柒佢

免年費=/=自動免年費

打電話就上去waive到啦
就算交左錢都會退番

打上去直接叫佢免年費就得

正常張張信用卡都會收你年費, 唔洗投訴
打返你張卡個hotline 免年費就得,佢會退返比你

咁多位巴打唔該哂 但我短時間內都唔會返香港 如果我sd email俾客服 會唔會咁順攤免我年費？

打上去直接話要免年費 叫佢cancel返筆錢

打去免年費 呢D指定動作係要每年做一次

免年費hotline係咪等同card centre電話

你寫票寫少d
下個月個帳單會退返

你照打卡後面個電話禁下number就得
佢唔會哂時間搵個人招呼你

不如你講邊間銀行
dbs直程有位俾你禁

渣打銀行

咁要打上去啦

skype call渣打就得

會唔會有機會唔幫我cut年費

唔cut咪cut卡囉
你坐左幾耐呀

打比佢叫佢免左個年費，唔好接受先交後退錢，唔取消就cut卡

巴打唔係呀 我唔係香港住...

俾你D資料屋企人你